朋友Ig 畀人report 到disable 咗有冇方法拎得問啲data?

朋友Ig 畀人report 到disable 咗有冇方法拎得問啲data

返